如果李嘉欣直播打機又會係點？

我真係恭喜你啊

我真係屌你呀

CHATROOM D留言一定好嘈

西...西怪物

慶事嘈